慎入 有無人屋企好多曱甴

屋企大門對住垃圾房
勁多曱甴走入屋

搵煲滾水淋落去

死曬啦